Kong U 考試一問

kong u 嘅course 有無話幾多分先pass? 如果fail 咗mid term (佔25%) final (佔50%) 仲有無得追

利申fbe

你Final滿分實Pass架喎

econ1210?

Course outlines 應該有寫
與其係到開post
不如溫書仲好

唔係

喺度問 不如問tutor啦

ACCT 1101?

幾多分pass outlines應該無架啵點會咁透明

有啲course 有寫架
會寫明幾多到幾多%係a
低過幾多%就fail
例如 econ 1210

乜唔係大多數course都有寫咩 低過50%就F
咁你計下你final要幾多分要可以pass 50%就會知道